求救JJ(風油軚油）

有冇人有風油軚油係架車度救命

拆

去油站買啦